如果人類有新嘅感官 會係咩？

可以感知到磁場？可以感知到幅射嘅波動？抑或直接感知到其他人嘅腦電波？

聽覺
視覺
觸覺
嗅覺
味覺

磁覺
幅覺
腦覺

屎覺, 專門感知屎

用科技造成的感官算唔算先？
定係要天然進化出黎的感官

四維視覺
可以睇到三維既所有面

預知自然災害

風濕算唔算?

科技都可以

gay覺

依個唔錯
細細個留意到啲雀仔/小動物/昆蟲每逢颱風前夕就會走哂出黎去避難

如果係咁,依個世界就可以死少好多人

其實四維世界係點

元神出竅
以天神角度感知五官不可預知之環境

精神力
以加大感知力度
如合眼以觸覺感知空氣流動避開子彈

開發松果體